其實警察冇錯

我屌你老母啊臭撚屌警犬
我個人最嬲唔係林鄭有幾On9
而係你班垃圾黑警
成個抗爭比我地最大阻撓嘅一撚定係你班傻屌黑警
收22000糧做狗不特止仲要冇廉恥
成班比怒氣熏陶嘅黑警 已經唔係以維護秩序為目標 完全已經當咗自己係同緊港人對抗開施 好似打爆香港人先係任務咁
用槍 毒打 催淚彈乜柒都有
定係你地收22000做狗覺得太自卑 所以要打手無寸鐵既人民去拎返啲自卑心刷存在感？
自己友打自己友 你折唔折墮？
仲諗起細細個執邊啲朋友仲話想做警察 真係好撚諷刺 好撚好笑
我正式宣布
香港之恥-香港警察

屌 好撚嬲

留喺現場嘅快啲走啊 唔想有犧牲 啲黑警癡鳩線㗎